[ 轉載 ] MPF助你達到目標

大家都知，香港嘅經濟進入下行週期，好危險㗎
所以，真係要小心啲自己手上所有擁有嘅錢

屌 睇過東亞mpf全部都係中國/香港
cls 一個美洲基金都無

東亞唔係有北美洲咩

想轉強積金公司或者了解可以搵我
宏利

其他公司有

如有需要
宏利

收費比較

最低兩個n/a收費最低
係0.79% 係0.79%呀

選自選美國股票基金

唔好選北美股票基金

收費來源

回報比較

大家快轉